<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jtlshopplugin>
    <Name>ADCELL Tracking</Name>
    <Description>Plugin um die basis Funktion des ADCELL Trackings einzubinden</Description>
    <Author>Tomas Erlebach</Author>
    <URL>https://github.com/tomaserlebach</URL>
    <PluginID>adcell_tracking_jtl_shop5</PluginID>
    <XMLVersion>100</XMLVersion>
    <MinShopVersion>5.0.0</MinShopVersion>
    <CreateDate>2021-11-13</CreateDate>
    <Version>1.0.0</Version>
    <Install>
        <ServicesRequiringConsent>
            <Vendor>
                <ID>adcell_tracking</ID>
                <Company>ADDCELL</Company>
                <Localization iso="GER">
                    <Name>ADCELL Tracking</Name>
                    <Purpose>Marketing</Purpose>
                    <Description>Informationen über Firstlead GmbH / ADCELL Partnerprogramm.Diese Webseite verwendet Tracking-Cookies der Firstlead GmbH mit der Marke ADCELL (www.adcell.de). Sobald der Besucher auf eine Werbeanzeige mit dem Partnerlink klickt, wird ein Cookie gesetzt. Die Firstlead GmbH / ADCELL setzt Cookies ein, um die Herkunft der Bestellungen nachvollziehen zu können. Außerdem verwendet die Firstlead GmbH / ADCELL so genannte Trackingpixel. Durch diese lassen sich Informationen wie der Besucherverkehr auf den Seiten auswerten. Die durch Cookies und Trackingpixel erzeugten Informationen über die Benutzung dieser Website (einschließlich der IP-Adresse) und Auslieferung von Werbeformaten werden an einen Server der Firstlead GmbH / ADCELL übertragen und dort gespeichert. Unter anderem kann die Firstlead GmbH / ADCELL erkennen, dass der Partnerlink auf dieser Webseite geklickt wurde. Die Firstlead GmbH / ADCELL kann diese (anonymisierten) Informationen unter bestimmten Umständen an Vertragspartner weitergeben, jedoch werden Daten wie bspw. die IP-Adresse nicht mit anderen gespeicherten Daten zusammengeführt.</Description>
                    <PrivacyPolicy>https://www.adcell.de/datenschutz</PrivacyPolicy>
                </Localization>
            </Vendor>
        </ServicesRequiringConsent>
        <Adminmenu>
            <Settingslink sort="2">
                <Name>Einstellungen</Name>
                <Setting type="text" initialValue="" sort="1" conf="Y">
                    <Name>ProgrammID (ADCELL)</Name>
                    <Description></Description>
                    <ValueName>programId</ValueName>
                </Setting>
                <Setting type="text" initialValue="" sort="1" conf="Y">
                    <Name>EventID (ADCELL)</Name>
                    <Description></Description>
                    <ValueName>eventId</ValueName>
                </Setting>
            </Settingslink>
        </Adminmenu>
    </Install>
</jtlshopplugin>
